### [return main page](../../README.md) || [return автоэлектрик](https://gitlab.com/Schedule93/learn-electricity/-/blob/master/md/auto-electrician/auto_electrician.md)

**note** Аирбэк или airbag. Airbag переводится, как воздушная подушка из англиского языка. Другими словаи это подушка безопаности в автомобиле.

Вот ниже показано изображение airbag :
![image](../../img/airbag.jpg)

Из чего состоит airbag ?

### Extern links :
* [ОСНОВНЫЕ СОСТАВЛЯЮЩИЕ AIRBAG](https://airbag-service.com.ua/stati/chto-takoe-airbag/)